做左cd rom成十年 唔係見連登多左個加密都唔申請返個acc

你地班仆街

好撚感慨

而家有喇 你地開心啦

有冇cd rom 抒懷唔到呀屌

屌你老母

毒撚開post冇人理

佢地都想覆你

冇人都係新仔? 我預左比人屌老母 都冇人屌

4-5年cd rom 岩岩開返個靚Ac

我個高登ac都冇左9年了

推